[真人真事] 做錯事犯法好內疚想去警署自守，但屋企人唔俾

我知道自己罪孽深重
我打呢篇文上嚟亦都唔係為咗搏同情
如果有人睇完想報警嘅話我亦都唔會怨佢
因為我已經食唔安瞓唔落成個禮拜

件事係咁的
上個禮拜我同班同學VA堂做緊group勞作
其實份勞作就好簡單嘅，剪剪貼貼就ok
點知落完堂放學行行下翻屋企
見到後面個師奶同個女唔知喺到笑啲乜
一摸個背脊先知原來俾人貼咗張細細哋嘅memo紙
上面畫咗隻龜
當時我眼火爆，無諗咁多直接掉咗張紙落地就算
但之後返到屋企越諗越唔對路
我唔單止亂拋垃圾，而且仲要有目擊證人望到，水洗都唔清，張紙上面仲要有我指紋
之後嗰晚我成晚都瞓唔著，個腦係咁諗住自己會唔會俾人告，甚至要去坐監
第二日我同爸爸媽媽講我想去自守，因為聽人講個罪名會輕啲
我明白紙包唔住火，終有一日啲警察會查到上門
到時我嘅情況只會比而加更差
但佢哋無體諒我不突止，仲問我係咪傻咗
叫我唔好再提呢件事，當無發生過就算
但我始終都係過唔到自己嗰關，直到今日我放咗學
去咗佢哋面前話食埋晚飯就會去報警自守
佢哋嚇到傻晒咁沒收咗我電話，叫我入房打機
weekend唔準出門好好地喺屋企休息下就會無事
我而加一路喊住一路打緊呢篇文上嚟
希望呢到有人可以話我聽之後應該點做好

見無人覆你咁慘, 我覆下你

冇點 樓主係假膠撚

落地獄啦

真㗎

下次返去癡晒所有人嘅背隻
話比人知你唔係好蝦
將你失去嘅尊嚴一次過攞晒返嚟

自首啦，應該會幫你轉介青山

警已報

thank you